[模擬駕駛]想買G29,係邊買比較有保障?

如題
想知買呢D gaming野有冇邊啲舖冇咁易中伏

G29你去邊買都一樣